有聽電台嘅入一入黎

買左李居明jer年運程未？